{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스파벨리스스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内によると、客室内では油が飛び散ったり、臭い食べ物を調理することはできません。 人数を超える場合は入室できず、客室料金は各部屋の基準人数が利用できる料金です。 追加で入室する人数に対する費用は別途支払わなければなりません。 ご予約の方のために様々な特典が提供されます。 スパ及びジェットスパは制限なく使用でき、個別バーベキューは客室ごとにご利用いただけます。 使用料金は1部屋あたり1万ウォンで、炭の追加時には5千ウォンを支払わなければなりません。 メゾネットタイプの客室は、幼児と子供連れの際には安全に注意する必要があります。 IPTVとWi-Fiは全客室で使用でき、禁煙客室とカフェ、ペット同伴入室が可能です。 ペット連れの場合には追加料金が適用され、2匹まで同伴可能で、各ペットの重さは5kg以下でなければなりません。 朝食は無料で提供され、営業時間は午前9時から10時まで入場できます。 駐車も可能で、ミニ動物体験場を運営しており、みかん体験や花畑も無料で利用できます。 スパベリス花畑の営業時間は様々な種類の花で利用でき、冬は菜の花を鑑賞することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内でできないことはありますか？",
            "answer": "客室内では油が飛び散ったり、臭い食べ物を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超える場合は入室できず、客室料金は各部屋の基準人数が利用できる料金です。追加で入室する人数に対する費用は別途支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "ご予約の方のために様々な特典が提供されます。スパ及びジェットスパは制限なく使用でき、個別バーベキューは客室ごとにご利用いただけます。使用料金は1部屋あたり1万ウォンで、炭の追加時には5千ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、幼児と子供連れの際には安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは全客室で使用でき、禁煙客室とカフェ、ペット同伴入室が可能です。ペット連れの場合には追加料金が適用され、2匹まで同伴可能で、各ペットの重さは5kg以下でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供され、営業時間は午前9時から10時まで入場できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような体験ができますか？",
            "answer": "ミニ動物体験場を運営しており、みかん体験や花畑も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "花畑はいつ利用できますか？",
            "answer": "スパベリス花畑の営業時間は様々な種類の花で利用でき、冬は菜の花を鑑賞することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 485
    }
}